[又係中國人害］北海道大爆發 醫療大學教授話同札幌雪祭時間吻合

好撚多中國人去

"中國人多"

俾中國大媽害死

唔封關嘅結果

條路自己㨂

抵撚死

證明就算人民素質好但係政府垃圾都係無用

所以依家叫緊安倍下台

仆街唔好喊

依家咪緊急狀態宣言

Push

呢條柒頭都唔知點解仲可以做到咁耐

之前嗰啲都唔見得好好

咩係素質

push